1070ti同1080ti性能相差大嗎？

呢幾日休息唔洗返工，想換隻144hz mon玩PUBG，970都唔係幾推到100fps以上，想換埋顯卡

1080ti一張成8000蚊

1070ti都係4000蚊，其實1070ti推唔推到pubg穩定144？

30%

推到 MSI 1070ti 4200?

穩定144 1080以上啦
1070同1070TI都玩過,上唔到144 不過我粒u係gen2 2500K,新u應該做到144

穩144 無近代i7超頻+高頻ram+1080ti 難d

1080場價唔係4000

睇返我以前d片 其實1070都可以穩144 主要係CPU ram要快

原來fps都要睇ram頻率架咩，我好似用緊2133....

要睇 2133也能過百

cpu只要唔係低頻i5

其實970都有100出頭

我用緊8700k，之前i5 4460都推唔盡970

既然都可以穩144咁我去換張1070ti，1080ti真心貴

我pubg開3超高既話，係野外都可以100附近浮動，但係經常性入房之後得返30-50fps

8700k用2133 ram 好浪費

係咪行緊雙通道?

換U個陣諗住求其買對最平既ram算數，用緊兩條8gb雙通道

另外巴打推薦邊張1070ti好？係咪都係華碩strix

我推msi gaming

asus都ok 但貴幾舊

無人屌

powered by 紅色背景偵測器

其實張張都差唔多 唔好技姦就得

我粒I7-6700 + GTX1070 + 2400MHZ 16GB(8X2) RAM
上到唔到144 HZ, 玩PUBG只可以去到FPS90-110
是咪要換高頻RAM?

當你換左3600MHz都唔知有冇多15fps

換GT1030

8700k + 3200ram + 1080Ti 全部最高效 穩144

我又搵唔到個問題係邊,上唔到144FPS
求賜教

6700行緊幾多MHz？
1080p？2k？

技姦好差咩？
利申 技姦 1080ti

佢個散熱

用緊技姦

散熱差呢個問題暫時無乜feel

平時打機去到50度 暫時唔錯

我用緊i7 8700 1070ti 3200hz ram都係升到120-130fps
當降畫質只會令gpu usage跌 fps無咩點分別
之前問過人 佢地話係cpu bottleneck gpu

1080ti 50度？

我上水都要3x-4x

玩pubg張大鵰長期70度

正常8700你有開boost係唔會bottleneck到張1070ti
如果你行3.6就會

同埋你行1080p 係食CPU多 1070ti全開我諗最多80%usage

inno一定差過技姦

點解咁講

膠爸用緊兩張都係inno

我都係咁話 我同膠爸講用8700都bottleneck佢話係喎
但點解我玩pubg 降畫質fps唔會點升 gpu usage會跌 好似食唔哂張卡 問題係邊？

Cpu 20-30% 1070ti
Pubg medium 50-60%
High 70-80%
Ultra 99%
3個畫質 Fps都係100-110咁上下

你有冇boost粒CPU
1070ti 1080p pubg可以全high textures ultra
其他就要睇CPU推唔推到
boost 上4.6GHz pubg係可以推到120up
但gpu usage都係70%左右

咁一定開你CPU事了 行咩頻率

4.3 8700都唔駛set任何野 佢default我無搞過

Window開最大效能 咁係咩問題

80TI FULL LOAD 50度

似4.3GHz累事
我之前8700k@4.7Ghz 1070ti 3000mhz c15 行1440p都可以上到144
想問埋你pubg screen scale較幾多

唔明點解差少少錢都唔上埋8700k

係窮呀 屌你個閪

1070 1080相差10姐, 分別唔大